機場同觀塘行動協調方面做法不完美，但可接受，要改善

班垃圾同狗都識得唔分化唔內鬥既道理，我地會唔識？
當然要討論要檢討，但語氣態度麻煩全部正面d
全部自己人黎，控制下情緒，唔好比位一毛入黎玩分化引我地鬧交
利申：明知今朝九成唔會夠人都出左黎，晏就我地觀塘見

討論好啦，大家注意下語氣唔好鬧交
機場好快都要搵日星期6,日專心去

正確!

集合曬所有人咪直接令政府順應民意

機場遲早都要入架啦

要用搞69 616 818既心態同宣傳去和你飛，唔好撞期，唔好太早，時間要集中，幾十萬人搭去東涌佢都收皮啦

但我地今日計劃得唔好都係事實，無大台一定會有差錯架啦，大家唔好勞氣

機場一定要優先盡快集中搞

太多遊行撞期 太分散 機場個power出唔到嚟

之後係咪應該個個weekend都機場

如果一早觀塘改4點機場改10點會唔會好d.....

手足 我都7點出左黎，e+搵地方休息下，下晝觀塘見

不分化，不割席

要大家傾傾，最近實在太多活動排期
9月頭如何
美國國會復會前一日又點睇？
罷工罷課都未必夠多人，我覺得直接搵日星期日去好過

同意
下次搵機會大搞

唔好再鬧交啦

比支共狗仔笑就唔好啦

我心態係明知唔會夠人都會照出黎
就係驚差我一個而家係東涌抖緊
巴打我地觀塘見

推到出面鬧緊交/灰心既巴絲都睇到

觀塘見

就係驚差我一個

香港！！ 加油！！

推呀 不分化 不割席

多謝巴打留言支持
btw p牌推唔到

係 仲等咩

係時候要排期排定9月頭, 9月中開始
定期去機場去到政府跪為止
地區遊行間唔中穿插下，提升士氣引起關注就夠

根本就唔應該係要排期而係其他地區活動點都要讓路先

同意 主力機場 地區副助

9月1開學前搞一次先？

我都同意，但事實就係活動好難話收就收
無大台就係咁架啦
之後唔想再有撞期既話，起碼要講明之後會集中入機場，預定曬d時間先

必須改善

同埋出左黎d手足個個都好正面，今次唔得咪下次plan好d，機場又唔係得一次機會

反而恥笑 講風涼話 分化提出意見既手足應該諗諗你咁做係咪會令其他人接受你既意見，同對件事有冇幫助

唔排除有出到黎既手足會灰左
但講風涼話、鬧同恥笑自己人個班，希望只係一毛

強烈建議每日最多去一個地方 上次又係去兩地方分薄晒人手

要大家特登開post講集中意見先得啦
我呢個post純粹想等大家下一下火
831民陣
91如果冇活動，遊車河入機場都幾正
但點都好，要發大黎搞，宣傳要夠，好似69 616 818咁

今日係機場最好機會，聽日有颱風助攻

不分化 不割席

推

機場太早 加上琴晚有活動

係時候宣傳集中人手喺機場啦
已經見到次次地區遊行都係手足受傷被捕，
機場就可以不流血直接造成經濟損失
仲想搞地區遊行嗰啲可唔可以暫時停一停先？

講得岩。
自己人，面對咁既政權，我地有資格互屌

改善就可以 大家都係一家人

係，我都唔知等咩，林鄭而家想拖，點解俾佢拖？

True

機場係一定要搞大佢，但要時間去宣傳
而家時間太早啦，同埋一日有2個活動太散啦
預9月1再搞會唔會好d？
9月1暫時見未有其他活動

棄機場 去觀塘

推
Be humble

下次真係唔好再一次過搞，好多人心態會去一個就腳唔去另一個，集中一個時間就冇得畀大家避開唔去

唔知算唔算講風涼說話
但今次經驗希望提醒大家兩個活動撞期冇好處
希望大家衡量輕重
我地係要揀對政府有影響嘅行動嚟優先做
而唔係揀一早排咗隊嘅行動嚟做
巴絲們亦要有隨時改變行動計劃嘅心理準備

英航下個月搞大罷工
不如一齊搞
全球攪抄

小型活動撞期都算，即係基督、教師、親子遊行
機場一定要搵日專心去先得

要記得同你既親朋戚友宣傳，上次短時間塞爆機係因為大家係到瘋傳入機場
今次我問十個有八個都唔知

問題係你行動都要宣傳
直頭下次計劃好d好過
呢d臨場改變計劃好影響出席人數

正解

唔緊要, 總之齊上齊落

不分化
不割蓆

818當日完咗好多巴絲都想824升級搞機場
我都係一分子
就俾好想如期觀塘嘅人話係鬼又話排咗隊唔可以改
其實812都只係一日宣傳就咁大威力
如果818決斷啲宣傳機場實夠人
我係希望大家如果下次有更值得做嘅行動應該接受改變計劃
以812機場、823人鏈嚟講，一星期宣傳係好夠

同意一星期宣傳真係夠
812係因為大家都火遮眼，好多人即時罷工
我地真係要提早預定9月頭d時間定期入機場，以免時間再有衝突

咪內鬨呀屌 琴日人鏈咁成功

今日就玩分化 比中其中港共黑警笑死啦

的確有好多改善地方 唔好放棄

機場好重要 但同時要考慮埋現實條件

辛苦曬巴打 咁多位手足

我哋再約個時間啦

Yup遲早都要入
今日雖然少人都照入緊

咪當prepare先
之後集夠人再黎多次幾日既

食個早餐就出番觀塘破柱

作為明知九成唔夠人今，朝都照出黎先既一份子
表示晨運完好精神，冇勞氣冇灰心過

唔好鬧交

推到全世界睇到

其實可以遊完,大隊直入機場打完卡再散

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

不完整但可改善！

推觀塘先 721 811

集中人力一日成功多次
先再考慮分散人手啦我覺得
無可能遊行完仲大隊好多人跟你入機場，人都會累

政府最緊張機場，地區就算打到飛起都who fucking cares，好希望大家用成本效益角度諗諗，如果大家都諗「去邊到可以更有效施壓，今次風向會好唔同

係分化指責撚出場帶風向前打定底先

賽後檢討提意見無任歡迎，但留意番對手足既應度
勿盲屌

大家明呢個道理，知邊個先係春袋
但有時活動唔係話收就收，好多和理非人數係靠事前一星期宣傳谷出黎
下次安排得好d！

手足 等陣見 破尻佢哋柱

打底就係我目的班撚屌真係無孔不入

時間上可以晏小小，太早啦今日

啱

不完美，但可接受，要改善

唔好再搞地區活動

岩聽

或者轉集會,集好人數入機場代替遊行,
又或者遊行唔行咁遠,省力氣遊機場.

不割
互相檢討

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

地區活動最多輔助
提升士氣、趕絕大陸客、社區關注、為區選做準備等等
機場絕對係主菜

美國復會後再算，求下你地等多一陣。
你地無非想國際做嘢啫⋯⋯

兄弟爬山
核爆不割

認真求教，搞機場點解要等美國復會後

推!!!!

721 811

唔好鬧交啦，我地場仗未贏架

1/9?好似暫時未有安排
另外攬炒巴呼籲26/8都要入機場

721 85 811

個機場同觀塘會無左咩
之後去返又得, 去左再去又得

當遊車河休息

機場遲早都要入，遲到出年都得添

612 721 811

係，一直入到出年

就91啦未有活動快啲霸個位先
92學生哥可能罷課再去？

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi
等佢變成一個trend

光復香港
時代革命
721
811

push

黨鐵會唔會主動停機鐵

一開始各有各搞
係觀塘嗰班成日有不滿
又強調自己排先
又話機場拉咗佢啲人走
又話機場左膠 問人係咪懶去遊行

Push

不屈 不撓

攬炒囉正式搞埋遊客

arm a

態度正確

咪係 各有各做